列車車長

請問是否填表時地址近咩站 就會去咩線？